黑警已經完全失控 聽日沙田要向班癲狗追究翻！！

聽日，齊裝上陣！

香港警察 意圖謀殺

認真，轉唔轉主題好？

聽日，各有各做，不分化

同樓主諗緊同一樣野，黑警明知聽日沙田遊行，今日整咁多單野，佢老味睇到我火老嚟埋，撩交打咁撩喎班狗

唔理你和理非定勇武，請手足們儘量齊裝，今日和理非遊行都可以咁樣比班狗打，聽日都可以。